民主黨參議員：Biden將反擊中共

所以唔駛太驚美國總統奶共。
美國對華政策，係由政黨決定，唔係總統華哂事。
就算總統想奶共，都會比好多人阻住。

將來,不論Trump抑或Biden當選，香港人都唔好放棄抗爭

美國都鬥黃

鬥黃！

兩黨鬥黃

幫手推

71前最後準備

they know Biden is comingLol

我地會等

可能性一﹕Biden團結到歐洲的話，中共可能仲難搞。
可能性二﹕Biden會口惠實不至，淨係用把口扮制裁中共。

拜登明顯比較軟弱 , 國會應該可以輕易控制佢

咪玩啦
唔出聲既話Pompeo會爭住黎出聲咩

叫連登仔唔好倒米，日日叫人China Joe好過

你信？

咁似匪共話香港有兩制咁

with..........I don't know.............
點可以俾啲同I can't find the right word.嘅人做President.
This is insane!

問過佢個仔未？

信一成先

Phone Call FCed

老老實實, 以前奶共都冇所謂, 但美國冇理由唔知再奶美國會有大麻煩, 唔使講乜, 你淨係睇德國法國同WHO幾單嘢都明美國根本冇本錢再奶共, 如果俾共產黨翻到身, 美金被取代美債會點? 所以民主黨上場應該都唔會放軟手腳掛

最怕共登暗渡陳倉

china joe
beijingintercourse joe
sleep joe
creepy joe
dementia joe
u ain't black joe

信佢一成

佢懵懵下咁奶鬼奶馬咩

勿介入

china joe 私底下同支那friend 到仆街啦

志平同志出事個陣好似搵佢屋企人

咪玩啦
共登反共

信China joe 1成都死

鬥黃

比sanders/trump做總統點都信得過條china joe囉...

個政策係奶到你驚？

一定要幫佢哋鬥黃

你用美國政體同中共比

要睇佢黎緊講野會講到幾盡

起馬要得罪中共果個程度先可信

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

拜登冇權點反擊？

奥巴馬有咩針對中共政策？除左得把口之外

就算等到海枯石爛

十年前嘅民主黨同而家嘅民主黨邊同呀，唔好唔記得人權法案同自治法案都有民主黨幫手推

愛侵力係咁on9，好彩通常唔識開twitter，唔係就一定幫國際線倒米

唔理你邊個黨做總統

總之要隊冧中國就得

支畜家鄉觀咁勁

一定會分裂唔洗諗

到時你搵到陳炯明lv做兩廣總統都fatfat

反共過左2020上半年之後應該無咩疑問

肺炎單嘢咁甘，雖然美國自己處理得都民唔好，但中國隱瞞疫情亦都係證據確鑿，正好Trump落台應該可以舒緩國內民怨，再將矛頭指向中國，宣傳反中，造成美國國內共識應該唔難

Biden雖然感覺唔夠強硬，不過民主黨應該唔會手軟。形象較溫和嘅Biden要修補同歐洲盟友嘅關係應該唔難，到時就可以一齊反中

不過呢段日子我哋就辛苦啲，畢竟係亞洲主戰場

中國送幾件幼齒過去就搞掂

美國會做野唔單只因為侵侵
係因為有一班志同道合既政治家同兩黨議員

共和似想做Pompeo

中共：比20個12歲妹妹你解決喇

拜登個仔咩料唔係唔知啊
奶共奶到億億聲

如果佢搵Warren 做副手都仲有希望既

如果Warren 副手未唔驚囉

SLEEPY JOE:

你真係on9

侵侵屌返啲Media，話佢身體仲好好

唔撚信
選舉到 轉哂口風
咩事心照

5555555555

China joe 做vp個8年有份養大支那

Polosi都反共 我又唔太擔心佢地會唔反共 只係我唔認為biden有侵侵撚狗撚得咁叻
同埋佢頭都白哂 有冇心力去對抗支那呢？
仲要執政黨轉換要換哂班底會比支那回氣 所以我支持侵侵留任

Gphone 唔學陳雲企邊就係想美國鬥黃。共和黨班人已經準備好嗮同中共開拖。民主黨上場進度會慢幾年，畀時間共產黨回氣嘅話我哋就會輸！

香港人要做嘅唔係幫美國政黨做啦啦隊，而喺幫世界各地建立反共情緒（將共產黨嘅惡行同美國人係被共產黨害到雞毛鴨血，獨裁政體個個極具有侵略性，個個隱瞞會波及全球嘅災害，唔可以縱容）。連『美豬』都要抗共嘅話，侵侵自然有好大優勢，一下就翻盤。

sir this way

Biden is coming...
After ten years: Biden is still coming

Biden 將反擊中共 ———未選到之前。

多謝人啦, 唔好響度屌sleepy joe, 冇意思, 感謝兩黨鬥黃

佢係咪會有得連任 我都覺得其實trump既貿易戰+COVID+香港+水壩+維吾爾絕育都踢到場波咁, 兩黨又都支持個法案, 佢當選之後埋門一腳入埋波囉埋個彩仲好啦, 冧到CCP會唔會nobel prize

而家已經唔少衝咗出去倒米
係咁forward fake news & propaganda

雖然有得投唔會揀佢, 但票在美國, 只能咁安慰自己

Agger.......

Political circle is a game.
Don't take those statements tooo seriously!
Lots of people are against Trump.
It does not mean that he is NOT the best president.
He is not perfect at all especially on how he speaks..
but he is an excellent executor !!!

We will see

美國左暴愈搞愈大

真正美國人點都會投Trump

on9 條gif後半段 侵侵係跑落去 原本陪d老將軍慢慢行.

最緊要..美國鬥黃

好啊鬥黃GOGO

拜登 不了

痴撚線
對住個打飛機tweet打飛機 世界級

我地信唔信佢對美國大選0影響

Obama: We made China great again

兩黨要合作反共唔係美國必輸

聽人講民主黨定左既路線就會比較穩定，唔會一時一樣
照而家既形勢，激發美國係中國問題上鬥強硬對香港一定有利
而方法上係唔好再屌票

如果同中共夾好，用盡全力口誅，但制裁輕輕力都係無用。
但又唔好咁快誅心論，只係唔好太大期望啫。

係呀
同唔好激嬲共產黨一樣

兩黨鬥黃就好好

遮係夾阿侵今日出手

拜登鴿派 但佢會搵攏歐洲
川普鷹派 但佢就會令美歐關係出裂痕

睇下邊個好d

CHing 你睇得通。

民主黨做野要約晒7大派開武林大會。攪得成當然會勁過侵果種單打獨鬥。但係亦會俾到時間支共攪分化。反而侵自己郁手先，再逼盟友跟支共會感受到壓力。

但係香港人一定要買晒兩瓣。

叫佢個仔唔好喺大陸做生意先講啦
美國總統無權會咁多人爭住選？
諗清楚先講啦 總統係有絕對權力
Biden重建對中友好關係

有冇睇過the house of cards 黨內都好多鬥爭

咁點解奧巴馬會咁...

唔係國會2/3通過就得咩

兒燈成班傻鳩咁都信

割曬個仔先講

哦
Beijing Biden
就睇有幾黃

Nobody can trust people who have ties with devil

係守護普世價值

Biden上任會撤消關稅

兩個都會盡力打擊中共
分別一個手楂狼牙棒
一個手楂棉花棒

要搞清楚佢係真反共定借反共上位

我覺得反而最重要Connect 兩黨
拜登條撚樣真係信唔過
佢係Jimmy Carter 2.0

你用個掛字

放任支那攻打台灣
台灣香港變新疆

外交上
總統係大權d

如果你相信民主，美國🇺🇸，
其實Biden上台明顯奶共，
佢一定俾媒體屌得慘過而家嘅侵

幫手re-tweet

但總統都會比黨友夾實
Trump本來話唔理香港示威，但最後都介入

Pin

TPP， 重返亞洲戰略

如果唔係冇得做三任
奧巴馬已經玩死中共
同埋唔係侵嘅話，歐洲會同美國親近好多

想知如果總統一意孤行會點

澳洲應該會開條隊救手足呀
幫手re-tweet !!!!!

好似Nixon咁
俾自己既黨友迫到佢辭職
（黨友話如果Nixon唔自己辭職，佢地會係國會投票支持彈劾）

三權分立既重要性

未選乜都講得出

比人週到叛國罪都有份

而家仲點會信你
人地 PROMISES MADE PROMISES KEPT

歡迎美國鬥黃

唔好撚天真
China joe 一定放水

唔好信

拜登都應該有唔少痛腳比支共揸住

上場之後就會：
修補中美關係，重申尊重香港自治地位，表示會繼續關注香港事情，絕不坐視不理，開放中美貿易。快速批准中國留學生因為尊重人權明中國留學生/新移民都係人

歐洲之前比侵侵搞到嬲，所以Biden而家都幾受歐洲歡近，
如果Biden都會強硬對付中國既同時可以Connect埋歐洲

不過最驚都係Biden好似Obama咁on9
召喚戰狼攻擊民主黨

成堆熱狗倒緊米

但係民主黨放生嘅歷史成本書咁厚呢

點解你會覺得到時仲有“香港人”呢樣野？

正，同奶共馬一齊示範咩叫狗衝奶共。跑呀，有人民幣

你鐘意trump 冇問題
唔該唔好係twitter 到倒米
咁樣同ngo 係公海反trump 係同一道理

歷史無得咁計
Nixon bush 咪共和黨

佢如果選到再連任
個辦公室會喺老人院護理病房

大家唔好係trump/Biden間落注 唔好重犯蔣介石相同錯誤 搞到無左中國

要左右逢緣 切忌下注

問題係民主黨班金主就係華爾街班仆街，點會唔奶？

Retweet

係時候到我地守護番正義女神

愛登力
終於可以堂堂正正做一個中國人了

Push

民主國家 邊有一人獨大